export default [
    {
        question: "1. Wat doe ik bij Every Day?",
        answers : [
            "Development",
            "Design",
            "Marketing",
            "Accounting"
        ],
        correct : "Development",
        image : "development"
    },
    {
        question: "2. Waar woon ik momenteel? 🏡",
        answers : [
            "Leidschendam",
            "BOZ",
            "Dordrecht",
            "Zwijndrecht"
        ],
        correct : "Leidschendam",
        image : "leidschendam"
    },
    {
        question: "3. Waar studeer ik? 📚",
        answers : [
            "Amsterdam",
            "Tilburg",
            "Rotterdam",
            "Dordrecht"
        ],
        correct : "Dordrecht",
        image : "davinci"
    },
    {
        question: "4. Waarom loop ik helemaal hier stage? 🚅",
        answers : [
            "Door een sticker bij een bushalte",
            "Door een DM op Instagram",
            "De website sprak mij aan",
            "Door een vacature advertentie"
        ],
        correct : "Door een sticker bij een bushalte",
        image : "sticker"
    },
    {
        question: "5. Waar zie ik mijzelf over 5 jaar? 👨🏼‍🦳",
        answers : [
            "Als software ontwikkelaar bij de landmacht",
            "Nog steeds bij Every day",
            "Als Freelancer",
            "In een warm land"
        ],
        correct : "Nog steeds bij Every day",
        image : "everyday"
    },
    {
        question: "6. Wat voor muziek luister ik het liefst? 🔊",
        answers : [
            "House/EDM",
            "Hip Hop",
            "Rock",
            "Klassiek"
        ],
        correct : "House/EDM",
        image : "edm"
    },
    {
        question: "7. Op welke afdeling zou ik zitten als ik geen developer zou zijn? 🌀",
        answers : [
            "Servicebalie",
            "Marketing",
            "Design & creatie",
            "Thuis op de bank"
        ],
        correct : "Design & creatie",
        image : "webdesign"
    },
    {
        question: "8. Wat voor sport doe ik in mijn vrije tijd?  🎗",
        answers : [
            "Basketbal",
            "Boogschieten",
            "Hardlopen",
            "Longboarden"
        ],
        correct : "Longboarden",
        image : "longboarding"
    },
    {
        question: "9. Waar ga ik het liefst heen op vakantie? 🌞",
        answers : [
            "Griekenland",
            "Egypte",
            "Italië",
            "Kroatië"
        ],
        correct : "Griekenland",
        image : "griekenland"
    },
    {
        question: "10. Waar ben ik geboren? 👶🏼",
        answers : [
            "Zevenbergen",
            "Zwijndrecht",
            "Leiden",
            "Zevenhuizen"
        ],
        correct : "Zevenbergen",
        image : "zevenbergen"
    }
]